馬會又派錢！！！！！！ (2)

馬會又派錢！！！！！！！

2倍平手派錢
聽日買車了

跟

一齊約agent睇樓

今次買邊層

訓身

allin 跟

曼狗你都買

推

求樓主真飛帶領

買樓定跳樓睇今鋪

樓主今次應該點都會買少少，廢事又講中無買揼春

點解唔show真飛 比多d信心

禾刀跟左

跟呀
樓主你張飛呢？

應該係跳樓

針

1-0

可以跳樓

2:0